01 天氣妹尹淑君笑容甜到糖尿 (多圖)

有無巴絲有佢Facebook / IG? 好靚呀

巴打
吃開屎嗎？

呢D先正呀 夠gfable

個樣好撚似謝天華

精神D會好D

我睇完佢報天氣都精神哂

都唔錯, 自然

其實條女一般質素

腥簡01連天氣都分做一個group
真係全方位入侵